歐陽震華拍片教拍打養生 暴瘦模樣曝光引網民關注

「收視福將」歐陽震華（Bobby）自從在今年1月拍攝完警匪劇《伙記辦大事》後，在4月就宣布離巢，結束與無綫電視38年之賓主關係，專注於內地發展。可能受疫情影響關係，歐陽震華近月只出演過內地節目《看我的生活》一集，與佘詩曼探討雪卵的話題。

暫未有新劇拍的Bobby亦加入抖音市場Keep人氣，日前他就拍片親自示範幾招拍打經絡養生的方法，不少網民都留言稱Bobby消瘦不少，亦有人留言想念歐陽胖胖，當然亦有期待他的新劇。

頂冷帽

一個似就死嘅人教養生
真係藍絲先會睇

同羅家良一樣自甘墮落

邊撚度瘦

成個癌症病人咁

收皮啦 老虎狗

冇頭髮

終於健康啲

撐狗藍屍不了

不嬲都冇

以前: 幾鍾意佢
依家: 快撚D死啦

屌山

所以咪似癌症病人囉

好似就死咁

依隻野撐警甴㗎

早撚啲死

天有眼，應該就快死

好似陳奐仁咁瘦淨個頭